港漫*西遊*如來修羅國好睇喎

希望蘇摩唔洗死, 佢同羅候好好睇

修羅王好有型，霸氣

之前鬥戰勝佛篇買哂

如來下星期好似要死了

唔會掛 , 我估佢歸天 係回歸天宮既意思

希望無死啦
不過之前都講佢衰弱緊 會死都唔出奇

pish

佢應該用自己條命換修羅個仔條命

西遊除左天宮大戰外 篇篇都好睇

依到好似好少人睇咁

由上年開始追返之後期期都有買

下

得鬥戰勝佛同天宮大戰好睇喎

天宮 三眼同殺心型撚到 再加悟空大活躍

有冇邊度仲有連載
喺外國買唔到

估唔到有兩個負皮

最柒係白狼果度

想睇多啲如來

仲以為個仔知道無得仁慈
因此變極惡添

我都估唔到有人睇西遊
Anyway, 一個驅殼有齊光/暗魂會唔會太屈機
遲少少如果可以雙魂一齊爆，基本上仲屈過悟空

殺心我最愛

天宮悟空如來修羅都好好睇
白狼就真係

和仔篇篇漫畫D配角都搶戲過主角

外國巴打好想睇

期期都有買

如來太撚型

港漫*西遊*終於有人討論下 呢本野真心好睇

狂王

應該會係如來條命換羅候個仔條命

古龍好屈機

子羽

師父仲好揪得添
btw 呢套野真係正 我期期都買黎睇

騰訊好似買左大陸版權

但大陸版D用詞無咁抵死

BTW布卡可以睇到天宮之變篇 FOR外國巴打

之前好似一直都有討論POST
好似係中間停左三期之後就靜左無咩講返
依家還經隊咁大堆人想知之後點分配出鏡比例

到佢打再講...

西遊真係好好睇

之前我有開 不過實在太少人討論 就收皮算

而家好多條線
阿修羅 天宮 古龍 妖怪大道

故事有新意
畫功幾好
如果角色描寫再深入啲就更好

漫畫人個app突然間無左，睇到如來係修羅到要打贏d修羅，佢地先肯幫如來反帝釋天（好似係）

落街買啦

唔撚係呀...和仔漫畫最正係好多諷刺時弊既元素，收得大陸錢好快冇左精髓

之前睇封神，屌講d人點反抗睇到好撚熱血

依加買得返之前果幾期咩，我都唔記得自己睇到第幾期

你想儲返嘅話信和應該有

最型係唐三藏
頭幾期有個天神問佢點解咁抽得，佢自己話上次取西經班徒弟係跟班，型到呢

一洗廢柴唐三藏既形象

其實睇西遊我睇得最過癮既唔係個故仔, 係嗒和仔係故事同對白入面滲出黎果d 反封建獨裁既味道, 會心微笑

希望佢唔會改變呢種暗加社會味的個人風格

至於修羅篇睇羅候仲好睇, 睇佢地幾師徒闖關反而感得悶悶地, 暫時故仔我覺得能力設計係 羅候>如來>古龍>觀音>

冇諗過結局會咁.....

QQ獨家左。 西行記 遲香港2，3期

有無人估到新果個幽界之主係邊個？

有人話似逆天而行

what?? 同封神紀crossover??

上面有巴打估中
原本今期已經做好準備睇如來會點死
好在有作者光環保護

應該好似FHM咁搞個apps上網俾錢睇嘛，薄裝書好難收藏

呢個真係大勢嚟

個造型似姐
不過逆天而行果篇好正
阿狗

唔似逆天而行喎, 似女性
而且封神紀在商周, 西遊在大唐, 應該唔會

羅候真係正

殺心好撚型

逆天而行篇係和仔作品最正既一篇。
可惜佢唔可以全力咁大神同黑龍抽。

裂成碎片

素衣

西遊真係好高質想買合訂板
一本本幾期咁睇 但要等到出完先 好難等

和仔大可以連埋條時間線佢,整大個世界觀

封神紀個結局係阿狗做左冥界之王,果條女可能係阿狗既後人

如果佢係連埋時間的話, 真係大把野玩咯

信和有啊 仲要便一蚊

就係因為呢句 我係咁推薦俾朋友睇

輕輕帶過就ok
主線太多野要講

將西遊變封神即係整bug俾自己踩 千奇唔好

和仔以前本武神鳳凰又係好睇，
最正係誅天武神

agree

有好似依家封神個d收藏版我都會買西遊。一星期一期二十幾三十頁全彩，畫功故事都唔錯，咁正邊度揾

黎緊雖然加價，但都會繼續買
最鍾意就係唐三藏個設定
其實好合理，講到取經依條路咁難連天神都唔願行
取經依一team人一定唔會有多餘嘅人每個都有作用
唐三藏又點會係一個淨係識念經又容易俾人呃嘅人呀？

後來更上一層樓，變左少旁白多用對話和畫交代劇情

睇左幾十期就停左
想買返黎睇
如果可以有單行本就正

羅侯會唔會係想打暗影天界

正路係打光嘅

新一集個尾
個仔咁就...

打哂兩邊

我同你係咪睇緊同一本書架

羅候梗係江派習派一起打啦

大陸版落後香港幾期

姐係已經救得翻？ 我是咪柒左了？

買今期咪知

聽日去信和買
啲畫真心靚 值得支持既

去搵觀音

如來應該歸左西

................

白左髮一早立左flag，不過如來真係好型

阿修羅四王四條線
嚟緊幾期除咗狂王
睇怕都悶到仆街
以前封神已經中過幾次伏
幾個聖王
虛無嗰幾條友

封神果次好似 one piece 底打鬥

剩係話唐三藏先係最好打 徒弟只係輔助 已經令我課金去買

屋企冇位
唔明點解今時今日仲唔搞電子書

下期正呀
阿修羅魔刀vs千手戰陣

唔明點解轉頭去攻人
好似為打而打咁
定係目標係去打暗果邊?

好似為打而打咁
狂王的確係為打而打喎
佢自己都話 唔認真咁發動一場戰爭
係逼唔到如來認真出手
咁暗瓦底 佢自己會唔會係為打暗影就難講啦

大家睇完今期狂王發表完篇偉論

得白狗冇出聲叫好 呢個角色將來會唔會有特別用途呢

仲有係婆稚身型大過人定佢身邊啲靚太細粒

迷你阿俢羅兵團 四王既對話返應又有啲怪咁

果頭放人轉頭就吹雞怪左D 姐
如果真打天神果班實 5勞7傷, 再加埋暗影, 黎緊變左妖獸都市?
悟空會唔會又上去幫拖?

今期羅候果下話要將諸神由天上拉落黎果下真係爽yy

我都覺奇怪 不過狂王鍾意又吹佢唔脹
我覺得狂王去到天庭見到靈寶天尊(創造阿俢羅既神
呢到又可以講一堆野

根本狂王搞咁多就係想同如來做個了結
再續未完之戰

依家先打嘅原因係見完如來
覺得係時候再一次發起挑戰

我覺得會扭下橋, 轉頭打暗果邊

push

有冇手足睇咗
殺心唔夠抽呀

btw下期狂王無雙

睇咗

我估唔到咁快見靈寶天尊

殺心一啲敗象都無露出嚟喎
碎咗小小唔代表啲乜

和仔在專欄都話呢場天宮大戰好快完, 百年戰爭都係流既居多

而家感覺主角取經線反而冇乜吸引力,感覺好悶

希望白狼黎緊真係會黎料啦, 做主角做到佢都算失敗

係還經線 最主要睇舊人互動 白狼WFC

有大師兄同唐僧就夠 同埋還經會回憶以前取經D事 呢D部份都好睇(e.g. 牛魔王牛小妹)

同當年殺道阿信/武神飛歷比佢算出得場多

出得多有鬼用咩, 最廢最平凡係佢

西遊正， 之前套封神紀都正

買到100期就停左，今日見到殺心同狂王個封面就想即刻買返

完應該係去另一段居多
今輯係百年戰爭情況下進行
暗影落人間 正

都係
殺心似係估唔到狂王咁快嚟真
不過下期個名
似乎係狂王先行壓制靈寶

d 巨石好on9 囉

和仔好興hea 畫D 垃圾雜卒
今次巨石求其到

點解靈寶天尊會話自己唔擅長武鬥嘅
佢應該好好打至係咖喎？

係囉,,, 休睡前靈寶唔係話可以同元始天尊闘個旗鼓相當咩?

可能 0寶 都咁用創生物黎磨元始天尊

阿修羅

龍族權鬥有d劇力wor

點都係俾暗魂食架啦
定係還經隊返去救人?

最尾老龍王個仔,個勾頭好有阿架以前係畫武神時果種味

好正

可能發仔幫手，和仔無咁hea

痴撚線 白骨精靚到

圖 唔想被透嘅自己慎入
好好j

初戀的感覺

好正

羅侯個老婆正d,人妻

下集封面都好正

一條女兩種玩法

遮住隻眼實有古怪

東京喰種咁...

其實對狂王有d失望，佢的外型同戰鬥方式都比較悶，以前封神逆天而行有理想有計劃，自己同班手足個個有特別的命器，正好多

on9牛魔王

真係 打到依家都係得招兇刀
不過肯定仲留有幾手嘅

漫畫人冇得睇 邊度有得睇

報紙檔 20蚊

不了

不了，窮

Google

呢套普通野唔餵埋口邊唔會睇

$20 都唔肯俾就咪睇啦

好似人地要求佢睇咁
屌你老母一直侵害緊人地嘅利益
仲要大大聲以為自己好撚型
街邊乞衣食二手飯都識得私私縮縮啦
唔撚要面
唔俾錢買書 創作者食西北風？
無收入 邊個畫俾你睇呀
咁想俾人餵埋口邊嘅
咪返屋企叫老母餵奶俾你飲囉
最好順便縮返埋入你老母個閪度呀
柒頭

20蚊買本漫畫睇都唔得

大陸QQ 有官方連載 唔洗錢

啲字打橫向 仲要殘體
真係不了

但嗰位巴打唔想使錢嘛
咪要將就吓

龍族呢條線好睇
一期就煲起咗敖嬌

依家還經團太多人
反而好難處理
既要去橋又要寫起d角色

如果好似以前封神咁
一人一條線每個打足三期就真係不了

諗起果陣一口氣追曬封神真係爽

官方連載 即係官方本身有提供免費看途徑？

免費睇就係侵害利益? 人地作者授權左QQ 係可以從正當途徑免費睇 作者自己侵害自己利益?

同埋你一定唔會追日本漫最新個期啦咁清高

逆天而行真是好型

追連載都買埋合訂本ok？

唐三藏第一句露面說話就係講「媽的」好正

阿狗個角色都正好多
無色界神力畫面變黑白幾撚型

兜咩呀扮有買，人地放埋上迅騰比人睇呀，免費，唔駛錢，岩睇既可以經迅騰動漫個度比錢支持作者，有咩問題? 免費就有問題? 你唔好上youtube啦，雖然D片大部份有晒授權，免費就有問題呀嘛，咪鬼睇啦，清高撚

男的有肌肉，女的

其實唔想比錢睇無問題 但唔好講到好似要人地求你睇咁
不過呢個我諗呢個係你態度既問題多啲
同埋騰訊應該係for返比支那睇？

我都覺係態度問題 唔好以為比左少少閪錢就真係好清高先得嫁

支那咁大 實體本唔夠受眾俾佢發行
所以佢另設途徑
係網上睇係會慢三至四期

咁委屈你 要你睇殘體字 又要人地睇完成個月先有得睇
又無人餵埋去你口邊 依啲普通嘢
點解咁急住去搵嚟睇呀

係咪因為你就係垃圾支那仔 睇開殘體字?睇到慣哂?
免費唔係有問題
你依啲支那仔覺得免費係老撚馮先係有問題

$20 話窮不了無野好講
港漫得返幾本仲唔出錢支持下
到時摺埋又話珍惜又盛

屌你老母連仔
屈我出5次post

命器設定係唔錯